想買部printer,求意見

想要部正常print到黑白彩就得
最好有代用墨岩
求意見

canon mg2570點？

要唔要自動雙面列印
一個月印幾多張
會唔會scan 野，scan 啲咩多

如果平時少印嘅話用鐳射

其實平常印好小，想求啲ink平抵用就得

有冇介紹